Las imagenes de los EditText las manejo en el Drawable asi como el fondo de pantalla y los botones 

como acordamos el cliente se registra el ingresa al menu
sino tiene que registarse 
brayan dijo que pensaba ponerle foto chevere 
aunque yo creo que eso seria tipo facebook
das click en el recuadro de foto perfil y subes tu foto
otra vaina es que seria genial es que apenas me registro la informacion se valla a la activity de PERFIL 
pero que no sea modificable a menos que el cliente lo quiera para eso dos botones uno de modificar y otro de guardar los datos modificados
en cuanto a la la opcion de INFORMACION pienso que eo es puro texto nose tu

RECICLAJE 
eso es lo que no tengo muy claro 
pero no se siq quieras poner un combo box con los materiales que se pueden reciclar y al elegir se valla a un textView o un Editext
a y para elegir si quiere que "vallamos a recoger los materiales o el los va a dejar a la facci"
